\begin{song}[remember-chords]{title={Metulji},band={Pliš}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _{Dm} _G _{Cmaj7} _E
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		M^{Am}etulji grejo v nebo, v nama pa so lu^{Dm}čke. \\
		Tro^Gmostovje barvajo, zamenjali so bu^{Cmaj7}čke. {} ^E {} \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Po ze^mlji hodim, a letim, drživa se z^a roke.    \\
		Ti^ mi rečeš kaj mi je greva met otro^ke. {} ^ {} \\
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Želim ti do^{Am}bro veš in kamorkoli greš, \\
		bom vedno s ta^{Dm}bo tam, da ti ujamem dan. \\
		Želim, da sre^Gčen si, prav v vsaki ulici, \\
		saj jaz bom že^C kako, si barvala^E nebo.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Želim ti do^bro veš in kamorkoli greš, \\
		bom vedno s ta^bo tam, da ti ujamem dan. \\
		Imam še sli^ke vse in tvoje dihanje \\
		in tvoje di^hanje, še vedno no^si me
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		pa ra^ ram pa ra ram pa ra^ raaaaaam  \\
		pa ra^ ram pa ra ram pa ra^aaaam {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vča^sih sam si, a z vsem, vzemi kar prih^aja, {} \\
		vča^sih dnevi so noči in ljubezen v^aja. {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Metu^lji, ki te nosijo, so le del pomla^di, \\
		ro^*{} že smo, ki prosijo, da nas majo ra^di. {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Želim ti do^bro veš in kamorkoli greš, \\
		bom vedno s ta^bo tam, da ti ujamem dan. \\
		Želim, da sre^*{} čen si, prav v vsaki ulici, \\
		saj jaz bom že^ kako, si barvala^ nebo.
	\end{refren}

	\begin{refren}
		Želim ti do^bro veš in kamorkoli greš, \\
		bom vedno s ta^bo tam, da ti ujamem dan. \\
		Imam še sli^ke vse in tvoje dihanje \\
		in tvoje di^hanje, še vedno no^si me
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		\begin{repeated}[3]
			_{Am} _{Dm} _G _{Cmaj7} _E
		\end{repeated}
	\end{outro*}

\end{song}
